覺得自己好犯賤

永遠將自己擺係最低位但自己對人地黎講根本唔係好重要。好想做個自信嘅人，咁就算人地唔重視我都無所謂，我自己珍惜自己就得。

正wo巴打
我feel到你嘅能量

兩個毒撚圍爐

我都覺以為佢會著緊自己
結果病左 佢攬緊女問都冇問候聲

曖昧對象定男友？

單戀 係時候放棄了 mute左佢既一切 唔再睇

呢個世界就係咁

我真係心碎左 病到瘟瘟沌沌
一打開ig就見到佢攬女

放棄啦

我會

我將人放第一位，但從來無人咁對我。

先學識愛自己啊巴打加油

點解對自己冇自信先..

最近自己一d事同對社會嘅失望徹底打敗左我

忽然覺得世界上所有人都比我優秀
完全唔想出街 一見到人自己就會同人比較
甚至對方係個陌生人 自己都會覺得自己低人一等
特別係見到人開心 就會覺得自己咩價值都唔係
所有野都提不起勁 個腦完全用唔到 思考唔到 講嘢都要中途組織幾次

好想哩埋 咩都唔理
但個種罪疚感揮之不去

每日返工都演技滿分...
不過反正都冇興趣要同事關心自己
屋企人又有衝突

靠意志力迫自己振作
迫自己堅持生活
但就快頂唔順 無時無刻都有念頭想下個月辭職唔do

ching你咁樣真係要帶面具好辛苦wo...
係ft黎架?做咗幾耐呀..
有時真係唔啱可能寧願真係再搵個份呀

Pt 姐
同事們OK嘅 份工正正常常 悶d姐
單純唔想返工唔想出街唔想見人唔想面對世界
出親街都係叫唯一一個嘅fd陪我係網吧虛耗光陰(咁樣都唔知算唔算出街)

依家佢叫我比下個月更
掙扎緊 唔做又冇錢

你係讀緊asso?
做咩咁唔想面對呢個世界既..
因為依架啲社會問題

畢業了
學業好順利 都只有學業係順利

係突如其來太多野 感情問題 家庭問題 社會問題
短短兩個月時間失去曬
女朋友冇能力挽回 屋企關係冇能力維持 社會都冇能力去保護(我剩係識和理非 捐錢 唔夠膽勇武)

唔想面對世界嘅原因
覺得自己已經對呢個世界失去信心
已經冇呢個心再面對

超級想放棄的

所以依架都係2字頭wo應該
冇特別想讀degree?
感情 家庭 社會...
3樣加埋真係好癲
ching你介唔介意再加個tg再傾?

你留低我加你

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我都想知點先可以愛自己